爵/12:55.大能賓.異形煞星(新/藍光/獨家字幕)

8:50_生死線(新)_/10:25_青鬼1-2_/12:55_大能賓.異形煞星(新/藍光/獨家字幕)_/2:25_屍人蟲島_/_3:55.這個女煞不太冷__殘體字幕
睇時間先入既野唔使我教(""如無畫面請稍等"")_本台網指連青山cr:

平板版手機版PC版三合一(WIN平板WIN手機/安災平板安災手機):

pw:8964(如需要)

時間表

PS.手機需要FLASH/而不用FLASH版之後才整

==============================================

時間不準的/想睇自己留神/本台CULT/伏/爛/恐怖/"慎入"/為主/大路野少/唔滿意去其他大路野台

8:50_生死線(新)_/10:25_青鬼1-2_/12:55_大能賓.異形煞星(新/藍光/獨家字幕)_/2:25_屍人蟲島_/_3:55.這個女煞不太冷__殘體字幕

8:55_Life.On.The.Line.2016.生死線(新)_口部動作片.災難.女索.大陸支爆.走資5千億.走完唔番來.下季再走1萬億.中國玩完

10:25_青鬼1-2_恐怖.索女.令仔.日伏.日恐

12:45_Bunny.the.Killer.Thing.2015.大能賓.異形煞星(新/藍光/獨家字幕)_伯爵台年度鉅獻.女索多.無3著.巨乳巨乳女女女啪啪啪啪.大能賓大過人頭.CULT.伏.爛.片皇之片

2:15_Growth.2010.屍人蟲島__屍人.伏.又係果D.屍多過人.鎗戰動作軍隊.有入無出.科幻.恐怖

3:45_Gloria.1980.這個女煞不太冷__殘體字幕__這個殺手不太冷.抄襲自此片.鎗戰動作.鎗鎗奪命